好消息！HKTV原材料暫時夠整100萬個口罩

wiki勁撚到

雖然Wiki行動力真係極強 但100萬個都唔夠1/7嘅香港人用一日 希望繼續搵到料供應

小心俾人淋油/縱火

好勁

雖然出左都唔知買唔買到，但唔知點解覺得個心定左啲

Made in hk

生產線ready未
係咪聽日開始整口罩

繁體

林鄭 : 用緊急法充公

真 要搵人睇實個倉

講個笑話
2020 香港政府

本土口罩

wiki加油

推到wiki睇到

TaiWan?

幾時開始

香港要光復製造業啦

條柒婆到時一定又黎抽水，去同wiki合作

佢真係好癲Respect

林鄭真係垃鳩圾

支持

Wiki ......我相信佢唔會咁蠢

呢啲叫咩？
叫 行動力

勁撚到

其實要解決供應不足嘅問題
理想係首先解決咗一部份人嘅需求先
當有少部份人有足夠口罩 咁佢地就唔會再搶
第二批貨又再解決多一班人嘅需求
之後啲供應會開始鬆動 再慢慢回復正常
但現實中就有太多人一人買十盒
搶完又搶 令個供應永遠緊張

推

剛剛起步啫

維基做到咁多野
林鄭連幫你撲口罩都費撚事
收41萬一個月喎 撕裂社會就叻

現實話比你聽
有好多人唔夠口罩用的同時
大把人囤一年半載貨都繼續買

結論: 多多都唔夠

推推推 依個要推

前面果4個數字可以Delete

淨係夠香港用一日

PISH

好過冇，逐步遂步嚟啦
遲啲所有國家都限制出口時，香港都玩撚完

咁你想點

畀689玩咗鋪都仲會信政府
Wiki有冇咁傻

請唔請工人？我來

CSI都係made in hk

小心俾香港警察打劫

你話佢都冇用
啲商人都只可以一水一水咁散收收咁黎
你叫林鄭點幾百萬幾百萬咁黎 ？

只要一日炒得起, 一日都會比炒家搶.

夠一萬人用100日

真係好辛苦佢地全部人撲黎撲去，明明只係一個商家要做埋政府果份
老老豆豆稅真係完全白交，有得揀我寧願交稅畀良心商家都唔撚想交畀香港政府成班仆街

100萬個都唔知夠唔夠頂兩個鐘訂單

C9上電視話平時行街鳩行,一日/人都會用六七個啦.
咁係應該生產100萬個口罩,定係送C9去無漢救災以體驗生活呢?

2盒thx

民間特首

BTW, 魚肉腸都係大洋腸好食

wiki買部機都仲快過個招標撚

聽日上返7蚊

Push.

全個香港人既口罩交比佢一個處理咩

2盒 thx

2020香港製造

邊度請咁多人整

我愛維基
雖然我應該都買唔到

佢咁樣blur好容易知道邊個比貨佢

產業發展第一步
增加出口量

魔童

但1137 都係要配股

講多無謂 行動最實際

小心呀
可能有人搞倉

太勁!
幾時會有? 宜家係咪唔需要再左撲右撲口罩!

借圖上twitter 可以？

誠仔好得意

你期望一個商人可以應付到全港需求？

佢真係做得出

點解香港咁多叻人 要比個咁垃圾嘅政府管

做test唔知要做幾耐？

以連登仔既速度、估計100秒內會搶完。我想日產50萬

最主要班撚屌廢老唔好出街

一日100萬個?

推 揾人守倉

仲未計全港中小學生每日用一個，近一百萬條數

呢個真

請唔請人
缺錢想返pt

全港中小學生一日用量
（仲要假設只係用一個）

夠全港勞動人口用幾日啦，好多人唔出街

阿媽係女人
Thx

誠仔可愛

復咗課的話，一百萬個口罩只夠全港中小學生用一日

到時搶口罩，
又或有人冇口罩，社區大爆發，諗起到⋯⋯

1137

如果咁樣都去搞鳩人真係落地獄

Push

快撚啲買！

講緊股票

WIKIWIKIWIKI

wiki好波

樓主pin呢個

俾班醫護夠了

應該要研究中間嗰層係點整，中間嗰層都自己生產就vvgood

點解poly唔同wiki合作

佢部機唔係都係一日十萬定幾萬個咩
不過wiki真係少有香港咁有良心既商人
真係急香港人所急

你都要有原料整中間個層野
中國出口全球既野來 技術應該唔高
應該係部機貴/其他原因

班狗又可以當金鋪咁蒙面出手

藍屍死撚開

快D快D

最驚班狗唔出手

唔合規格，封厰

印光復香港4個字係口罩上面就OK

中國出口最多係因為平

你說中了
佢既工作就係分化香港人
所以喺工作表現黎講佢做到100分架啦

Cusonlo個twi咪有

長遠整返隻港版N95/KF94就好

日本製都可以<5蚊一個
香港製

一百萬個口盒，除返開五十個一盒，
先得兩萬盒，每人最多買一盒。
先得兩萬條友，應該都係兩野無晒
不過好過無，聽日HKTV又升過

充公財產
d外資走未

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

口罩機到咗香港？

btw,如果部機係台灣屬於香港商人，台灣會唔會唔俾出口？

唔係想潑冷水 但係100萬只夠1/3香港人用半日

呢個口罩坑真係好難填

王維基係咪鋪緊路選特首

點知話唔符合標準，
須要查封

猶如電視發牌

🤔

澳門都搶到貨
你覺得香港做唔到？
分明係條八婆挽野

Pish

堅揪

光復香港製業第一步

如果唔係梁振英唔比個牌佢 應該一早稱霸左香港免費台

S

聽日維基股價又諗住升幾多

講唔請保安

搶60萬易定700萬易？

整黎做咩 冇口罩咪交俾政府諗
冇口罩大家咪自動罷工
變相幫政府維穩

搵到地方無菌製作未？

1137 ＄10見

黐撚綫公司

你地唔好做咁多野啦
條7婆會好嬲架，又會同大家鬥氣架啦

佢搶都唔柒搶喎
再講班貨要足人口數既話
十世都搶唔撚到la
非常時期緊係有幾多搶幾多
仲痴痴呆呆等招標？

以後幫襯hktv mall

得罪講句，香港得2百萬人有資格用

港豬／藍屍唔撚好用

頂唔住啦

查牌，查消防。告你產唔會醫療規格。日日玩都玩死你

香港有佢真係好

加油

I love wiki

磨通

推，自願守

直接充公，洗撚合作

又真係似

Made in Hong Kong

藍絲：made in Hong Kong又點入面既材料咪又係made in China

真心感激

好驚整得黎, 到時個疫情就完, 需求無左得個吉

自己整埋濾材就屈機

經過今次應該有人會長遠投資醫護用品
甚至起生產線避免外國停香港都無個賣

另一邊廂 個政府其實做緊乜撚野？

講真都唔係洗好多錢

幾百萬對一間市值幾十億既公司只係散紙

民間架空左政府啦

我訂左幾億個口罩期貨，下年到架啦

每日？

今次之後會明白有啲醫療同消毒用品仲好有本地生產線

多謝維基。我會多啲幫襯你。

人地而家咪班左幾百萬番黎
乜你唔知咩？
嗰千幾萬大陸口罩落到黎
唔係政府做野你估會唔會俾人扣起

七百萬人一百萬個

一間公司製造到 香港人1/7 一日用量都好撚勁啦
又唔係得一間公司，唔好咁灰啦!
係一個好開始就真

所以一定會繼續停課

以後淨係會用made in hk既口罩

就算到時疫情過左,呢幾百萬當做宣傳費都已經賺到笑
全香港又再認識一次王維基同HKTVMALL
更加認同佢係一個良心商人,呢D先係識把握機會
個逼逼娼奴如果識把握呢個機會一樣可以絕地返生
不過奶共商人係冇呢D腦

前提係要個醫管局/政府肯買本地生產既貨, 咁就包你有市場

我食開善字

Wiki + Shing gor 我港兩大巨頭

呢個世界唔係0或者100
當50個一盒 起碼有2萬家庭受惠咗先啦
之後再靠其他商家 幫得一個得一個

Made by wiki

HKTV Mall 大量請緊人，ching快去

係咪吹水 今時今日仲邊有人咁奢侈一日用一個呀
有多都攞去賣啦
幾日用一個就聽得多

屌你真係有料

正，可以比8分1香港人用1日

邊有可能復課呀
邊個敢講復課就係千古罪人

係勁嘅

仲諗住撓埋雙手等其他國家打救呀?

你用埋我果份

萬事起頭難

In wiki we trust

等日本寄嚟等到香港都已經可以買

相信到時都係入唔到hktv個網

之鋒個邊唔夠搶, 個心即刻DOWN曬

支那人/狗/藍屍先有

做咩唔用國貨用made in hk, 仲話支持中國，笑死人。

Real

jm9

真係要小心俾人破壞放火
上次都有人淋紅油

或者搵警賊去打劫

入嚟拜一拜wiki先
真心勁

唔係話你

口罩牌子名叫咩好

政府又做過乜撚野
做到野就唔撚洗凌晨排隊搶罩
配給又冇、限制又冇
做乜都慢撚過人
連自己出既CSI又不知所蹤
你老母臭閪做到野洗撚要個千七萬罩
洗撚要周圍買罩

HKTVmall
自家品牌

Tui!!!

誠哥嗰D叫超值牌
Wiki嗰D可以叫咩?

咪係 搶口罩就主動啲啦垃圾政府 班ao真係食咗屎 行動力應變能力完全係零 都唔知憑咩逗咁高嘅人工 換轉係私人公司一早俾老細屌到仆街

咁政府有冇做呀？俾都俾醫護人員先啦
ha都俾人渣乾啲口罩唔係同政府班呀？
人地唔係攞csi唔代表佢啲口罩唔係政府班番黎架架

好似陸王咁
每一part 都係慢慢搵返黎

政府係等啲野餵到埋口 買機自主生產呢一步都諗唔到/唔識行 何難怪政府會俾人屌

要好好睇住個倉

你up乜

真係比佢地R到番黎

維基
比起港共，維基令我好安心

Respect

最驚到時又買唔到

wiki 上次係咪個倉比人偷口罩

Wiki係港人心中特首

林奠：希望市民有貨源同政府講

100萬夠你定夠我用

真係屌打林鄭

push

Made in HK

大家咪撚理佢
條五毛日日怨天怨地

要俾人屌先肯做叫乜撚野做
做又要做到成條柒碌咁
03年有版你睇
仲要做得衰過老懵董
嫌十幾年前既教訓唔夠深刻呀

醫護？你都幾撚好笑
啲PPE就俾撚曬啲狗
最垃圾嗰啲就俾醫護啃
仲要一星期得七個罩
N95都要重用
又要自己揞荷包買裝
乜鳩地方會好似香港咁濕鳩
醫院賣口罩俾醫生護士？
屌你老母臭閪
呢啲叫做野呀

你on9完未
我幾撚時否認過非CSI口罩=唔係政府貨
我係講緊老懲自己出啲罩都不知所蹤
攞上網既攞上網、交收既交收
拎去派街坊既又有
仲話要捉喎
狗車交收都出埋黎捉條撚毛
自己啲貨都mark唔實
仲好撚意思同人講我有做野
一個閪腦就話出事
十鳩幾個屍脹焗腸既閪腦都出事
唔屌到你上天棚都對唔住自己la

有clean room 俾佢開工咩?

卷野咁似樣

hktv mall象徵住香港人既希望

印埋 光復香港 時代革命 落口罩的話
我入100萬入1137 托市

咁撚高調
真係引狼入室

起步應該算唔錯 好過政府先

夠100萬人用4小時

堅定持有，長遠睇好
有信心更加應該依家入市

好！

Made in Hong Kong 口罩

其實唔防病毒都無用啦

wiki請受我一拜

如果一星期總產量有4千萬個
咁應該夠哂日常外出工作
唔洗再搶口罩，可以做到每日配給

2019 唔係?

好波

平價IDD
HKBN光纖寬頻
HKTV > 網絡電視
HKTVmall

痴撚線

加埋口罩

wiki

係同 HKTVmall 有合作嘅商戶嘅倉

重點係未完全封關
外國對你無信心

即使疫症減慢，我諗我以後都會長期擺兩盒口罩係屋企， HKTVMALL 我會支持

搞電視唔掂
網購又蝕錢
估唔到一場疫症即刻翻身

即變ecom一哥

我希望可以有機會幫手做義工

日本開曬turbo 都係1億個我地咪可以轉做口罩大城市

香港本土

Wiki神

Wiki

filter都係入口，未做到本地生產
唔好太樂觀

都係
咁比住醫護用先都叫綽綽有餘

4 億有掛整

2盒thx🙏

不嬲有

唔好盡信王維基 佢係一個生意佬

等緊香港機器製造嘅口罩 記住要合格先好攞出嚟賣 一定要幫襯

香港700萬人
一日都唔夠用

仲有放都係問題 近來又開始潮濕 存放貨品都要好啲環境 如果唔係機器未嚟都發毛毛

一部機廿四小時full load 可以整100.000pcs

咁就多係hktvmall買野啦

警黑合作

睇到口罩, 諗起 香港政府招標口罩 21號截標.
屌佢老味, 慢唔慢D. . 成份合約要求多多, . ..
有大批口罩係手, 洗撚賣比你香港政府, 把撚咩.

香港製造

心都定啲

磨通～

第3個男係許志峰？

我都係網上cap落嚟啫。

尋晚8點嗰個呀。